要贏只有借疫情做到全球仇中

依家所謂國際戰線幫我地都係好有限，幫我地都就住就住，因為唔同國家都有勢力互相制衡。令到佢地更大力更積極幫我地，只有全球仇中先可以做到。

我地必須一方面label 中國=病毒來源，強調佢地借who改名淡化責任。另一邊箱做小粉紅指責世界各國政府防疫不力，比唔上我地偉大領導曱甴平。咁我相信好快班立外國政要就會攻擊中國，為原本支持我地既外國政要帶來更大力量。

正解
推

經過今之疫情各國會唔會停止奶共

意粉冇

推

美國搞唔掂自己嘅話你等陣全球各國更加奶共啦

推
真 中美角力
SPIN 走重點都係想 挽回D 國際形象
好多國家唔直指 中蟈問題係因為比 中蟈用經濟綁架緊
但佢地係民選國家
所以 將真相流行係全世界 就係最好既方法
姐係 meme

Push

無錯，就係要指出中共模式係今次全球爆發既主要原因，中國人本身民族性都係幫兇，而習近平更係歷史罪人，要聯合全世界反中共

無錯，要向全球華人宣揚，因為中共/因為極權，排華係永恆嘅事，唯一可以安身立命嘅係反共，將中國變成民主發達。

絕對唔係移民去咗文明國家，支持獨裁尋保護。
啲仆街藍絲，一係極端低下層，一係係海外被歧視過，或者融入唔到文明世界嘅仆街

唔止向華人宣傳，要向亞洲諸國，日韓新加坡等宣傳，因為仆街中共，令好多亞洲人都被連累

支持香港反抗將即係將自我利益最大化，反共先係令中國變文明，支持香港就係對抗極權嘅橋頭堡

睇完覺得自己寫得好唔完整

冇錯！經濟綁架呢招一定要借疫情破

上熱門